陳冠希自家品牌 Clot 聯乘 Polo Ralph Lauren合作推出限量中國風 polo shirt 及恤衫

呃貨幣
不過鬼佬應該會覺得好潮

西哥D野唔掂喎，另一愛國人士fishmsn果D好些少，不過2檔都係無幫襯

7

我覺得幾好睇
如果係u記賣119我應該會入返件

佢玩中國結、唐衫都唔係第一日嘅事啦
留名睇人批鬥

感覺係比d鬼佬/唔識講中文既唐人著

polo d衫住部 MIC, 幾平都唔會買

通番賣國 洋鬼子的走狗

中國風…打馬球…
應該踢蹴鞠

幾型喎

想當年中學讀art 老師叫我設計d有中國文化特色同時係現代野

有同學設計左類似既tee, 加幾粒中國扣就搞掂

除左件polo，其他冇2k都買唔到啦

呢d 設計做大學功課都驚俾人屌啦

我老闆係法國人件西裝褸
係唐扣 幾型仔
不過中國人就唔好搞